點睇佳佳又話等疫情舒緩先去台灣自首

遲下會唔會話太熱等下凍d先去？

心情唔好，不去了

佢有冇同管乜鳩造過愛

唔鍾意食台灣野
不了

呢個時勢明明台灣最安全都扭扭擰擰。收皮喇大粒墨。

台灣嘢好食喎

粒墨仲未脫，唔去了

佳仔唔鐘意食

開頭好似等社會平息
之後就話區選後
而家疫情後
屌你下次咩藉口？

疫情咁，無心情自首了

他只是個小孩啊親~

今日心情好好 可惜台灣唔比人入境